推新口號 警察心理陰影面積無限大!

朋友既朋友 警隊臨床心理學家指出唔少警察
長期聽到針對警察示威口號產生幻聽、躁鬱、最嚴重會患上抑鬱等

若示威者同警察距離非常近既時候, 利用群眾優勢
不要說「黑警，可恥」, 試著說「黑社會」,這種標籤化令警察內心會感自愧, 壓力倍僧, 行為自動檢點

進一步造成心理創傷口號，不要說「香港警察，知法犯法」
試著說「不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意」此口號出自警察誓言, 當有人不斷叫出此口號，警察會回憶畢業既誓言，開始對自己身份認同產生懷疑同混淆, 精神疲乏, 有部份警察雙眼通紅、帶有淚光

終極核彈級口號, 有機會造成永久心理創傷, 相信好快用得
「殺人兇手」
當事實真的發生，不論兇手有沒有殺人，身處同一個群體，都變成兇手,
不單面對極大壓力而崩塌, 伴隨的是恐懼、抑鬱, 更重要是這種負面情緒會災難性地爆發傳遍整個群體

10連

2

3

4

根本一早就係殺人兇手

5

6

push

10

100

黑警 殺人兇手

要有片 要成為歷史 要cctvb都要承認!

推

輕輕一推

香港黑狗 殺人兇手

支持
最好有狗頂唔順：

光復香港！
時代革命！

除左「黑社會」之外，其餘不痛不癢

口號係 xxx唔歡迎，要狗成十八區老鼠

口號一出，D狗比街坊吊到down曬

支持警察 呑槍自殺

推！睇落好有用

只要以下呢個職業行埋出黎表態, 相信警隊就會崩潰....

啱啊 屌老母都乜意思 得挑釁

不畏懼
不徇私
不對他人懷惡意

Push

推
武力上唔夠佢黎
要打心理戰

政權走狗 雖猛何為

黑社會！

黑警會

【文宣圖記錄版】反對逃犯條例修訂事件簿

不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意

同意

走狗

不能只有我看到

勁

我無野講

呢個有用

值得一試

守護XX(地區名) 掃走克警

高智商動物先會抑鬱 啲毅進蛆蟲點會有心理陰影

推，琴日黃大仙就係直接叫黑社會

支持警察 吞槍自殺

香港人好有禮貌 仲嗌緊知法犯法
我就鍾意嗌吞槍自殺既

前提係仲有少少人性
問題係其實由學堂已經訓練到冷血 講咩都無用…

“不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意”
不認同成為口號

“黑警，黑社會”
認同成為新口號

8.5 全民三罷

up

推阿

沒有黑警，世界和平！

各位手足 請睇下呢個post 確保全民戴好豬咀
[緊急置頂]咪撚再戴錯豬咀

“試著說「不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意」此口號出自警察誓言, 當有人不斷叫出此口號，警察會回憶畢業既誓言，開始對自己身份認同產生懷疑同混淆, 精神疲乏, 有部份警察雙眼通紅、帶有淚光”

非常左膠。

不要說「香港警察，知法犯法」
試著說「不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意」此口號出自警察誓言

正
推
8月5罷工

黑社會！殺人兇手！

「不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意」呢句真係好型 ..

要pish

推

我冇嘢講

直接叫黑社會同殺人兇手OK

推 黑警死全家

喺黃大仙上曬gear諗住打暴徒廢青曱甴

點知現場全部都係街坊，仲要口罩都唔帶大大聲指住你嚟屌你老母

成日幻想廢青周圍搞事，自己就係維持香港社會秩序嘅棟樑

點知今日落到去畀人當垃圾咁屌， 仲要畀無武裝嘅街坊追住嚟屌

畀著我係佢一定收唔到壓力，吞槍自殺

當有人不斷叫出此口號，警察會回憶畢業既誓言，開始對自己身份認同產生懷疑同混淆

又想良心喚醒 好撚左膠

認同
recall當初入職幼時心理
push push push

應該講「過街老鼠，人見人憎！」
「呢道唔歡迎你！走啦！」
唔好再講「香港警察」，
咁講佢哋仲會有種虛榮感，
覺得市民先至係賤民

push push push

香港警察 老婆任插

好

plz

精神攻擊

不畏懼，不徇私，不對他人懷惡意

迫害到黑警自爆！

殺人兇手

「警察會回憶畢業既誓言，開始對自己身份認同產生懷疑同混淆, 精神疲乏, 有部份警察雙眼通紅、帶有淚光」

呢點有保留

終極一推

心理學救港

黑社會 殺人兇手

好高質

推 黑社會

黑社會

有用，幫推

對啲後生嘅應該有用
但有啲已經黑到入骨冇撚得救

係時候轉下玩法

同狗打 對政府冇影響
對真係揸權嘅土共更加冇影響
要一針見血 就要搵政權最著緊嘅野同佢玩
錢

[不合作運動全面升級] 不論和理非/勇武，入一入嚟。

- 分享自 LIHKG 討論區，

黑狗

暫時只見到 不畏懼地徇私及對他人懷有惡意

推 覺得呢種方法好有用
預期等佢地有番良心
倒不如令佢地精神崩潰

不畏俱 ok

殺人兇手！

人做黑社會，你地班黑警又學人做黑社會，人地一個月唔止搵2萬零啦你地d低級黑警既價真係好撚賤

香港警察
社會垃圾

Pish

請教, 係咪叫警察出示委任證前, 巿民要大嗌 不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意 ?

若講咗, 警察拒絕出示呢?

由615開始，佢地己經係殺人兇手，一路都係咁屌

警察集體發假誓，有冇得告？

【極緊要】【反騎劫對方攻勢】唔好再嗌：「香港警察，知法犯法！」要嗌：「曱甴警察，社會垃圾！」

好似有啲道理

狗識聽人話？

真 而家嗌知法犯法佢地已經冇感覺
就算唔嗌曱甴都要諗過啲新嘅刺激佢地
正一垃圾
人型垃圾
貪贓枉法
冇人歡迎
冇科合格
集思廣益

推啊

FC左未???我都想知有幾多狗要睇心理醫生

香港警察 企圖謀殺

推呀！！！！

大大力推

光復香港

有人性就唔會亂打人

錄定d聲帶開廣播大大聲 聽力轟炸班狗 !

係時候換下口號喇！！！
讚成！！

收到！

推 好過叫黑警 and 香港人加油

黑社會
不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意
殺人兇手！！

尋晚黃大仙嗌: 死差佬 戴綠帽
唔知有幾多個寂寞警嫂俾人食左呢

警嫂呢個名真係好核突

對狗可能無用，幾年前我地對住佢地讀警例都係咁

草菅人命

黑警 黑社會

香港警察 見人就殺
有冇得諗？

Push!

趕走班過街老鼠

咩黑社會 知法犯法 對佢地作用唔太大
叫佢地暴政走狗 ，香港警察 成班垃圾 ，黑警要加個死字

警你老母

香港警察，殺人兇手

推
黑警 黑社會 冚家剷

黑社會
殺人兇手
不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意

政權走狗

點睇？

可能會拒絕抵抗，最後環境加心理互相影響，會變到我地口中一樣

黑社會真心work
尋晚黃大仙嗌到啲狗退後

光香時革

不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意

呢句絕
大巴大巴咁車落去

心理攻擊

罷工

可以試下
不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意

佢地發癲果陣可以播 「出示委任證」，佢地就會心虛淆底

黑警，可恥
香港警察，知法犯法
不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意
呢幾句都可以叫,口號唔一定叫俾警察聽,可以叫俾其他市民聽.
至於殺人兇手同黑社會就唔同意,
咁樣只會逼使警察更加肆意莽為,更加本PAIR,反正你地都係咁樣諗我地嫁啦,落手更重.

加埋「中學畢業，受訓兩年，好易被人provoke」

殺人兇狗

推你老母

希望多啲毅進囝自殺啦

聽日罷工

好人一生平安

8月5日香港人需要被罷工

仲可以試日本校園欺凌式口號
走啦
冇人想見到你地呀
xxx唔歡迎你呀
我地好憎你呀

要冷靜咁講岀黎，由女性講效果加倍

買D可以無限LOOP既喇叭

正野啊喂 推

呢句又唔止警察岩用,大家都岩用

我冇嘢講

lm

黑警可恥,知法犯法

黑社會
過街老鼠
香港人唔歡迎你

pusshhhh

推上去

PUSH

「香港警察，全部垃圾」

冇必要幫黑狗治療心理創傷

不要說「黑警，可恥」, 試著說「黑社會」
不要說「香港警察，知法犯法」
試著說「不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意」
終極核彈級口號, 有機會造成永久心理創傷, 相信好快用得
「殺人兇手」

8月5號希望各位手足就低邊間鋪頭有參與罷工 下次就幫手去消費 逼使其他商鋪都要響應罷工 唔罷工嘅商鋪 不斷罷買！
同意請copy and reply

聽講好多狗中學果時跟黑社會 畢業之後直接考狗 咁叫佢地做黑社會有乜特別/傷害？

推，科學抗爭

試著說
「不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意」

香港警察 皇天擊殺

有用
推

下次見到就哎

不畏懼 不徇私 不對他人懷惡意

尋日黃大仙嗌佢地黑社會真係lag機

香港警察 正一垃圾
毅進仔 正白痴
黑警公安 陀衰香港
有牌爛仔 冚家富貴

心理學家進場!!!

EQ 低，英文差，亂打人

終極核彈級口號

嗌
「上頭坐冷氣房，推你地出黎死」
「x分區警司) 岩岩升咗職加咗人工，你地啲功畀人領晒」

呢啲有用啲

137 果啲宣誓，同天打雷劈不得好死一樣，只係隨口講/口號，同泛民打倒共產黨一樣

做左先 跟

不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意 👍🏻

用返警察員佐級果封信
人見人憎

「一如過往幾個週末，無法無天、人見人憎、害怕曝光與蟑螂無異的暴徒，再次藉參與遊行示威、表達訴求之名，實質集結為非作歹，肆意作暴力及破壞社會安寧的行為」

咁樣好啲

或者挑起隊友之間矛盾

烈士

“黑社會”同“殺人兇手”感覺可取
但係第二句嗌起上嚟太長，好難齊

而且唔覺得毅進仔真係會將誓詞記入腦

昨日啲人叫「死差佬，戴綠帽」

嘭嘭嘭嘭嘭嘭嘭

感覺有唔少狗已經進入無恥mode

「過街老鼠」點睇？

呢句先係警察誓言？

發夢聽到
鬧人曱甴者最怕畀人話垃圾

殺人犯>>殺人兇手

Pushhh

有用 推

good idea

「IT 救國」- 解決香城 cosplay 玩家溝通問題建議書

[改名真普選] 整緊個救港app，改咩名好？

死差佬 戴綠帽

不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意
呢一句每個警察都講過一次！之前可能背過十幾廿次......
遊行時用錄音機loop住播、好似街市嗰d咁，有必理影響.... 可惜，遊行無咩9！

混合使用

「黑社會，知法犯法」
「黑社會畏懼」
「黑社會徇私」
「黑社會對他人懷惡意」

畏懼黑幫 徇私同袍 對市民懷惡意

攻心為上！

推到將軍澳手足睇到

香港警察 抑鬱自殺

黑社會
殺人兇手

我吊阿，唔係受過專業訓練既咩

取消警察終身聘任制

香港警察 社會垃圾

人多可以講煞景
大煞風景咁解
唔好讀成殺警
令人誤會

用武不波及無辜、不危及人身安全
不受傷、不被補、不戀戰
不割席、不篤灰、不指責

推！

必遭天譴！

G持

要呀，下次要嗌！唔歡迎，黑社會！

試下唔好講十連

一時又話唔比影相 一時又上嚟求相 你玩曬啦

警告你地唔好再屌警察老母

諗起哩個post

叫 黑社會/爛仔

香港唔歡迎你哋呀！
你哋咪搞亂香港嘅暴徒囉！

支持警察
吞槍自殺

推爆佢

我覺得黑警可恥已經好大攻擊力

有道理 推

8月5日，全民三罷 ！！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

最新資會係Group到發放

十萬分同意

過街老鼠

要班狗日日擔驚受怕

推!

收到

香港警察 吞槍自殺

立場有個呀阿伯 叫出誓言口號!
年紀大既有加成

推 香港人加油

增加心理壓力
推

警隊心理開始變差!

推 街坊已經開始叫緊

再推

認真要嗌呢句

正面策略，推

黑社會! 黑社會!

...

共黨走狗會唔會好啲